[日經] a7ii 定 xt2

正評a7ii
負評xt2

睇投票買機

機身？
鏡？
無限金錢？
直出？

iPhone

上ff啦 仲諗

問得就買xt2

如果a7ii 配55.8z
xt2+kit
點睇

如果a7ii唔係ff就唔會有人問呢啲蠢問題，咁都要問嘅話買Sony好過